{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033557?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 금오도금오아일랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションには駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては、直浦海辺、斗浦海水浴場、麗水モンドル海水浴場、安藤海水浴場があり、水上レジャースポーツもご利用いただけます。 また、防波堤で釣りを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、直浦海辺、斗浦海水浴場、麗水モンドル海水浴場、安藤海水浴場があり、水上レジャースポーツもご利用いただけます。また、防波堤で釣りを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 625
    }
}